被帽取暖區

究竟比人帽完會唔會有一日抆到條刺?
琴日發現左男朋友一直呃住我同佢ex有見面有上床
成晚訓唔到 佢不停同我講佢只係一時心軟 因為個女仔搵番佢
話唔會再犯 最愛係我 但仲可以點信佢?
最愛我咁做咩要呃我? 我冇再理佢但其實我好唔捨得
有冇人一齊取暖?

I know that feel

乖啦 你都未遇到真正值得你愛既人 憑咩你覺得愛佢

帽完仲一齊翻 之後會有好多懷疑 大家都辛苦 放手啦

算啦，有條刺就算一齊返都係“銀住銀住”，特別係再同佢上床個陣。戔自己痛苦

係咪付出真心都唔會有好結果? 好灰呀

我知我會 我會好多野想知想問 會好神經質
但係我唔甘心就咁完 係咪太ON9? 明明佢唔值

付比個值得既人咪有好結果囉 愛自己先會吸引到愛你既人

唔會諗咁遠 但而家我都唔識面對.....

你而家只不過係受傷初期，一定覺得痛苦架啦，好唔訓氣，但為啖氣一齊返咪苦了自己。直接byebye先係最好。。

屌 帽人正仆街 唔知點再信人

我都比人帽過。。仲捉姦在床
有比較你就會無咁苦

哇屌..你即分手?

當時同居，即刻分左，我搬返屋企，阿媽見到我一袋二袋都知咩事